求介紹恐怖片

睇恐怖片睇到冇曬感覺，求介紹一d堅恐怖嘅戲唔睇港產片同大陸片。最好呢廿年內

留名

建國大業
建黨偉業
建軍大業

閃靈

聽個名都驚到hihi

睇完閃靈之後睇埋Doctor Sleep

兩套都睇過，我兩套都鐘意

Terrified

呢套netflix見過睇下先

武漢 生化危機

Shutter
Conjuring
Insidious

睇過曬，insidious去到第4集已經唔知做乜9 the conjuring好正，期待今年出第3集

鬼上頭

NYKD-54

不如樓豬講下你覺得最恐怖嘅片係邊套

最恐怖真係唔知，不過近代比較高質嘅我覺得係係Hereditary, Midsommar, The Witch, Get Out呢d。我鐘意恐怖氣氛多過jump scare

屌

回魂夜

午夜凶鈴

祖孽我都覺得唔錯 Midsommar想睇但戲院唔上
印象中 It follows 都唔錯

嚇到唔敢出街

Midsommar出左bluray啦it follows我覺得少悶。Netflix有套叫Ritual都幾正

Netflix bird box
真心好睇!!

我覺得麻麻因為Sandra Bullock先睇

恐怖片真心想睇大銀幕多d
氣氛正好多

下個月有套叫the platform香港竟然有上，好期待

笑左 真係好恐怖

洗唔洗一黎就咁高level啊？

好麻麻。

睇完個陰影真係跟你一世。

netflix有套超驚嚇
唔知落左架未

SAW I-III

請大家幫手推一推，正個評

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡抗沙士：
VPN 大踢爆：

請大家幫手正評，避免沉底

The Void

The Ritual

Hellraiser (1,2,5)其他集數屎嚟

Triangle

Await further instructions

咒怨（tv版）

Phantasm(1-4, 5唔恐佈但係幫劇情填坑）

鬼來電（1,2 3麻麻）

INSIDIOUS(1,2)

sinister (1好喇，2爛）

Digging Up the Marrow

The Bay

V/H/S (1,2好喇 3爛過屎）

From Beyond

Society

Necronomicon

The Texas Chain Saw Massacre (1974好喇）

In the Mouth of Madness

Event Horizon

1408

Name?

就係叫超驚嚇

兇榜。

doctor sleep睇左半個鐘，完全唔知up乜

正喎
好似仲有套The Turning 同 Fantasy Island

好笑

呢兩套都想睇，但呢排唔敢入戲院

midsommar個畫面光到睇完隻眼有d痛

721元朗黑夜

721 831

識貨！同路人！
Btw，冇睇閃靈就睇！好正！

第一次睇一套恐怖片係光猛到咁

閃靈睇撚到訓著

你自已問題。

Scream4

人肉農埸

A24 Indie Horror
The Witch
The Lighthouse
Hereditary

鬼影

我睇過咁多套 最恐怖既一定係the exorcism of Emily rose 驚到瞓唔著兩晚

Ari Aster, Robert Eggers

林奠記者會

無人講 the things?

習大大傳記
厲害了，我的國

你睇得晒代表呢個世界冇野嚇到你

呢套睇左三次, 都驚睇相果一下

日本片
死畫像 - 超低成本之作, 有幾個故事 最後個故事精神虐待觀眾

OUIJA
碟仙：惡靈始源 (前傳好睇過第一集)
個細路女(Lulu Wilson)做得幾好,
不過佢詭娃安娜貝爾：造孽中個角色就冇咁出彩 (可能呢套唔好睇)

paranormal activity 其實都唔錯

Rose Mary Baby

the four kind

死畫像幾好睇 有啲料到

Mullholand drive, lost highway

呢兩套邊忽關恐怖片事？

驚慄片唔知計唔計horror
不過我見樓主咁識貨推介吓比佢

Mullholand drive有興趣睇，聽講話好難明，個個都話睇完唔知講乜。
Lost highway係咪david lynch果套，長年係watchlist未得閒睇

係呀
我見你鍾意The Shining Midsommar咁你應該都會鍾意David Lynch啲電影

五條大路通陰間 (泰國 2009)有無人睇過, 係咪超恐怖架

rose mary baby 唔錯。

兩套都係 david lynch 作品。

不速之嚇唔錯。

呢套似笑片多啲

as above, so below 都唔錯，中文名好似叫忐忑。

the amityville horror 靈時三點三，氣氛幾好。

驅魔人前傳，鍾意驅魔人既呢套都可以一戰。

us 劇情結構麻麻，但都睇得過。

今猛夜都 ok。

US我覺得不錯，雖然冇get out咁正。今猛夜好流我覺得其餘三套都未睇過thx

未落, 依家仲有
我覺得ok 啦, 未算好恐怖

netflix 有套梵蒂岡驅魔人都可以睇下，女角被邪靈上身去到最後驅魔失敗被邪靈上身既女角變成耶穌上身周圍行神跡都幾正。

同埋有套係發生向小市鎮 d 人感染到病菌後見人就殺，最後係主角要向軍隊核平市鎮之前逃出，有冇人知係邊套？

你講左d劇情出黎我唔洗睇啦

都可以睇下隻邪靈點解可以咁惡既。

筱田優

香港2020

有五個故事 前面恐怖, 最尾一個係搞笑

咒怨 真係好撚恐怖好深刻
如果想warm up可以睇美版The Grudge先

伊甸湖

個頭幾好
但之後好撚悶下

恐怖豆室

咒怨 d jump scenes 太離譜。

Can’t breathe
It follows

睇左未

仲有lights out

lights out 個劇本真係好麻麻，得個嚇字，記得我係去圓方睇午夜場，全場得五六條友，睇完向圓方行去搵的士仲淆過套戲。

我寧願d劇情簡單d好過收唔到科

US真係接受唔到

The Haunting of Hillhouse
雖然係劇 但幾好睇

Grave encounter

泰國Shutter

厲害了，我的國

兇榜

US 我覺得概念唔錯但出到嚟係爭d 可能地底世界嘅建構唔係太多非horror fans所能接受

Mullholand drive 睇完真係要上網搵解說
其實我覺得某套港產恐怖片有參考佢個idea

Don’t breathe? 3套都睇左lights out idea幾好，劇本好弱

Midsommar 網上有得睇
好正
我覺得正過hereditary

真係好撚恐怖 細個睇過咒怨 而家睇咩恐怖片都冇咁驚

係 真係好撚驚

日本鬼片個氣氛超抑壓

The Lighthouse 上網都有嘅

好睇？

好恐怖嘅話又未至於，有啲位仲好好笑，比較似心理驚悚類，一路睇會一路覺得好不安，氣氛好好，演技嘅話就好撚精彩嘅，幾有深度

本土嘅疆屍

演技係好精彩，但可能我太膚淺，我唔太明

啱啱新上左無聲絕境, 好好睇

Netflix 新上

The Babadook
It Follows
El espinazo del diablo
Open Your Eyes
Martyrs(大佬)
Mama
Oculus

大國㪍起之偷天換日

The Crazies

ROUND 2: 無次序可言記得睇過恐怖就掟出嚟, 好撚恐怖會加

DEMONS 1985, 1986 (1,2夠 3屎嚟)

TerrorVision

THE THING 1982

哭聲 (韓國戲, 極力推薦)

REC (西班牙原版1,2集 , 美國版係第1集番拍可以skip 3,4唔好睇,變咗第二樣嘢)

異靈咒 (日本嘢, 應該無睇都聽過)

感染 (日本嘢)

Trick'rTreat

Dead Silence (James Wan )

Night of the living dead 1990 (少有remake易睇過原版)

Signal 2007

The Fly (1夠, 2唔恐怖)

Paranormal Activity (第一集, 日版可以考慮, 之後集數為錢而拍skip得)

Grave Encounters (1,2 都ok)

The ABCs of Death (cult cult 地anthology, 唔啱口味可以skip)

Chilling Visions: 5 Senses of Fear (一樣cult cult 地anthology, 唔啱口味可以skip)

The Penny Dreadful Picture Show (一樣cult cult 地anthology, 唔啱口味可以skip)

The Theatre Bizarre (一樣cult cult 地anthology, 唔啱口味可以skip)

推

凶榜

呢套睇過，還好啦，好恐怖咩

睇睇下似劇情片講審案多過恐怖片

lm

咒怨 jump scare scenes算少
伽椰子出黎前實會出聲通知你
係俊雄同隻濕鳩貓有時彈出黎唧